一齊得越耐越愛你

發現同男朋友一齊得越耐
就越愛佢越怕失去佢
好怕一失去佢
自己就會頂唔順
放唔低同佢之間嘅回憶
雖然我有時會發你脾氣同埋你間中都會冷暴力我
但我都好愛你啊男友君
我亦會努力去改善自己

所以想請教下各位拍緊拖/結咗婚嘅巴打同絲打
你哋係點樣維繫大家之間嘅感情

我會唔傷害自己 e.g. 𠝹手

你收撚皮啦屌你老母臭西

你男朋友知唔知你上連登同條狗公互叫哥哥妹妹互flirt幾十頁？

你呢種女人我見到就想嘔

好衰 咁樣講人

知 我啲fd 都知
上連登勿認真啊 直必
利申：從來冇玩過交友Apps 亦冇喺IG玩sfs

咁要睇吓自己心理質素去到幾差先再算

真心聽到都覺煩，臭雞

冷暴力

咩事？？
我都冇做過雞

我同條友淨係喺連登上傾計
亦冇留任何聯絡資料
亦都冇自爆
我亦都唔係抱住一個認真嘅心態去同佢傾偈
亦冇任何示愛行為
我男朋友都知
佢亦冇介意

真心fd
你又知走晒？ぴえん🥺

唔夠人講就話人臭雞
完全唔識尊重人

知你老母臭西咩 講中你條死臭西就想反客為主話人直必認真撚
對住你班感情台臭西fuck boy 我唔撚順你超就一定屌撚爆你老母

快撚啲跳樓死啦臭西 我即刻拍手

對住隻雞 屌撚柒佢先係尊重佢

斬手指未呀死臭西

我承認我上個post講嘅嘢唔太尊重佢哋(呢個行為上面）
可以嘅話我都會道歉返
但係而家講返你
你由第一次喺我之前嘅post留言開始
就已經對我惡言惡語
單憑同我講咗幾句嘢
就認定我唔係一個好嘅人
咁你認為你咁樣係尊重我咩？
見到你而家咁樣令我覺得你好似整容液嗰個女主角咁

我跟漏咗啲咩

我男朋友好叻好醒
佢自己會識分析
唔使你教

如果我係喺交友Apps/任何社交平台上面咁做咁一定係我唔啱
但我而家喺連登
我上面都講咗我冇留任何聯絡方式
亦冇自爆
純粹同條友喺度鳩噏
而且我男朋友都知我連登個名係咩
佢係睇到嘅
仲有至於界手方面
我依家諗返起都覺得我用呢個行為嚟引其他人嘅關心同發洩係唔啱
我亦都唔會再咁做
至於整容液呢套戲
佢動畫製作確實係唔及日本好
但佢嘅內容係會令人去諗整容呢一個議題

ぴえん係日本嘅流行潮語

咁事實呀嘛
都係果句如果我係有男朋友但喺任何社交媒體同交友Apps咁早就一定有問題
但我依家係喺連登

唉
我已經解釋到唔想再解釋
你鍾意點諗就點諗啦
我上面已經講咗

提出下啲論點反駁我啦
如果你係覺得自己啱嘅話

因為我已經改變了QQ

下面嗰句多咗講錯咗*
Sorry QQ

回晒塘啦
之前個個post都屌